有冇人覺得比朋友知道咗連登AC真係好慘...

好似日撚日比國安CCTV睇實咁
唔敢亂講嘢
要自我審查

有

驚閪咩

做咩話我

兄弟...有冇方法可以介紹返

我反對相知
點解你會比朋友知你account

覺
有一個朋友知不過反咗面（好似係

我都唔知...
然後重成撚日痴漢我~我而家好驚

講咗啲得自己知嘅嘢畀佢聽
然後喺連登開post 上咗熱門

然後一傳十 十傳百

我都想有

好采佢冇咁做...唔知改名有冇效...

我改咗好多次名
如果佢有follow你
你開post就會被人知
會冇用的
而且search到你舊名開嘅post

所以要del晒所有post然後改名

連登邊有得DEL PO...

求連仔

I am watching you

放過小弟好冇

應該俾條女知仲慘，所以我老閪都唔俾

我那個朋友係女來...
但成日好痴線